[轉會窗已完]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1024]

FAST

又12m

True

今季又猁狗

哥狗out達sir接力

李城3戰全勝架

又12

曼城條後防係咪又要砌過 砌夠五億

得返猁狗keep到

30m李城賣唔賣Vardy

咁都唔Check VAR

哥四季

輕輕鬆鬆又HAT TRICK

板凳唔夠頂全季啦

Vardy cls...

我曼又贏 big 6今周隊隊都要失分

vardy留係李城做legend好過啦

老老實實
我情願用 50m買 華迪
一定勁撚過福馬先

唔係華DEE唔踢英撚
邊度有得傻福踢

都幾明顯喎

熱狗星期三聯賽杯對車，星期五歐霸外圍賽，星期日對我地，9日踢4場，兒子咪睇下出唔出到囉，歐霸生死戰點都要堅砌

開季三個星期 咁多hat trick

好撚勁呀華dee

30幾歲都勁過我曼啲前鋒

50m

想問下哥帥有冇form

李城靠得住

佢做唔到支點

個波X池d燈力真係幾撚準

又係利拎

CLS 仲記得之前有個教練話佢一個人就做哂雙箭頭既工作

76都係

點解我地會贏到李城

年年賣主力都keep到

好撚勁
肯走位破越位
傳中攝前柱搶點
仲要三張幾都仲有火迫搶

假波囉

So9咁都輸不如死左去
最怕佢又出龜90分鐘

報恩

曼聯big6

有伊雲斯同名宿個仔報恩

福馬咪又係一樣做唔到

搭單 想問下係咪又打假波

會唔會就係我地心目中嘅阿sir

1-3
艾基無料到？

猁?

李城同曼咪又係打反擊
馬都做唔到支點

Evans 真曼

體能速度完全唔似33

曼城係咪又可以拎幾億出黎買人

Vardy真係勁...

踢法唔同 哥狗嗰套
喺英超都開始唔work

聽晚同妓打和咪一齊失分

Trashford隻狗好大隻

我地唔係big 6所以有3分落袋

上半場羅渣士見個勢一般都即刻出黎屌左鬼

又準備洗2億啦

好似頭先先有人j要佢啲波好睇

猁已冠

有Form撚又潛水

哥狗帶隊得兩個對方球員有hat trick.

小花同華dee

華dee今日第二次對哥狗hat trick

True岩岩想講

木狗：拿你地睇下 軌鏝熱 買咁多人咪又係柒

靠阿狗

李城有form
曼城假波

今周好多中柱中楣

猁狗可以追和返得地20次冠了
下年反cup埋21都似
然後格狗木狗都係會表示有錢賺咪得囉wfc猁狗

完全唔覺得佢有咩勁囉, 係因為左腳咁解

條友仲要矮

點解鏝城啲波可以咁好睇

李城第一年升班 華dee已經撚鳩我曼

暴發戶啲幻幻

曼城做咩會用新仔

蘇9嗰套work?

傷哂

5個主力傷左

啲人傷撚晒

睇埋曼城呢場 覺得其實啱啱開季真係唔係講咩戰術 係睇邊隊個比賽狀態操得返黎先

哥狗又學Sob講，休息時間少，備戰時間又少

華dee係咪頂唔緊

依度啲巴打一吹奏邊隊有講form就出事

哥狗：人又傷

又係假波
大家真係井底

後備幾件大number

支持繼續吹奏

Rory delap手榴彈個仔

哥迪奧拿太睇少李城 一開波已經壓到勁前踢
兩閘長期企係人地後半場 有時中堅又上埋
一反擊就穿哂

岩岩先有人吹猁

話叫佢黎教個d

究竟form 重要定贏波重要

Br拎李城贏波=有form
獌贏波= Bruno靈光一閃

李城前面踢佢一個

上季復賽之後死火搞到跌埋前四

吹下阿妓先

好似拉傷左

達sir真係勁

5cm嘅差距

好有form

“教左年幾兩年都唔知蘇狗踢法係乜”

傷埋

係門框+var靈光一閃

事實上人地啲波真係爽啲, 不過柒住贏好過輸咁解

傳俾般奴

班球員靈光一閃 -6

踢多4個囉仲要問

入禁區draw foul

So9 12m 戰術都唔識
成班唔sick ball

想知過一兩年李城冇左華DEE會點

向前踢之後其他人自己執生

FPL買左華迪 Son都傷撚晒

是但啦 咁鐘意呃自己sob有form咪繼續自high落去

其實真係夠勁就得，e.g.只要傳到個波俾vps=入波

兄弟爬山 快樂足球

迷蘇進場未
哥狗都唔夠蘇狗玩

可以場場柒住贏, 佢有無form其實wfc

上年三殺哥狗

cap撚左son

買左佢 呢場fatfat

其實搞咩鏝個陣咁殘
耶穌 阿古路 B華 簡些路 Gündoğan 去哂邊

事實係依度啲人 淨係鐘意吹奏其他隊嗰一，兩場贏波就吹到天上有地下無

自己隊波就踩到地底泥 -6波

三殺撚伯啦

可以-6得幾多場大家心知肚明啦蘇狗咩料

傷

簽左 門柱同 門楣 兩個新中堅
上埸打得幾好

最好笑係琴晚有人吹奏林柏換晒所有attacker出黎就叫有form

唔明點解一定要做g點

講緊我？
人地哥迪奧拿2季英超90分
唔j佢j so9

真, 曼城仲要傷哂D前鋒
起碼果隊都係李斯特城
我地對果隊唔計隊AV 仲要係輸比水晶宮 柒住咁嬴白禮頓

我地未有咁快對得到

都好耐
一月到而家淨係冇-6到一場
所以輸得一場

認真想問下依家隊曼有邊part唔係地底泥

同埋踩其他隊有無form同踩sob無form
係無衝突既
唔好搞到成日笑撚伯無form=撐sob有form

而家問題係唔走位唔搶點，根本唔一定要支點

華dee搶點同爆都直接了當。

嘩 世界波都有埋

麥迪臣

炒到喊

1:4

四粒

Come mu la diu

Maddison靈光一閃

靚到

Fakeball

中峰一個都夠做

maddison

好癲

隊友搶到就自動波衝前走位，我哋嗰啲仲企定定係度call波

哥狗有冇FORM呀
輸到1-4

要g點既去買件大舊佬/比多啲hello贏好過啦

曼城會唔會panic buy

鏝準備panic buy未

哥狗套form就係比李狗炒四粒

又係衰walker果邊

麥迪臣世界波

仲要buy啲咩

中堅咁廢打包曬Rojo Jones啦

曼城仲有咩位買人

Ruben diaz done deal左

新白lin

買麥迪神好過啦

中堅簽Ruben Dias

肯走位咪唔洗囉福狗行埋去call波咪要g點彈波比佢

好耐未見過我地前鋒搶前柱

Maddison 英撚 白人 靚仔
依啲先係icon feel

麥迪臣好好J

買完都要時間夾

買乜都鳩 成日鳩嚟

左閘mendy廢到咩咁，係時候買Telles，曼聯又空炮

呢件真曼黎

華迪先啦

好彩李城冇好似拖肥咁積極增兵

前鋒 中堅 攻中
班接班人未夠料接

猁4-3嚇到即買thiago jota
鏝1-4應該又嚇到大掃貨
我地有魔性絕殺3-2所以木狗表示唔駛買人了

曼城買返Sancho

人地岩岩先加薪續約

前鋒? 阿古路同耶蘇成日都傷

All in maddison la diu

入波都掛住個前班主
真名宿就係呢啲

sancho

其實想要佢多過sancho

BLM
所以我地有福lin孖寶

應該得夏蘭特麥包皮啱哥狗心水

人地踢得好好地 唔好害鳩人啦

點解李城班仆街好似無限氣咁
成班餓狼一樣
我曼幾時會出現

用fred同麥湯換maddison

中鋒

是撚旦啦
80m 轟落去
黎到仲高人工

但係掟黎掟去
跑埋去拎會好睇好多

黎到咪又係同化

我哋夠有白人 靚仔攻中vdb

撬高普

李城一年賣一件架咋

講真搶點就唔係一條友搶 我諗放佢落我曼到都係得佢一個搶

同上季尾好似另一班波咁

仲有白人 靚仔中堅白lin

麥湯 要留啦
Fred + lin is ok

趁vdb未同化就有兩個搶

曼城主場冇整觀眾聲

木狗20m都仲要壓緊價 何況80m 壓到人地退休都黎唔到

做又36唔做又36
又唔會俾人賣走
使撚咁落力咩

比埋p

Rojo+Jones 換蘇恩祖

人哋套form 100分拎英超

好彩蘇狗冇form炸

其實隻delap出左黎都幾搶鏡
係哥狗死都唔肯斬
下下鳩猜 猜到2046

今場rodri做咗啲咩

6號好似幾勁

曾經畢竟是曾經

哥狗套Form 睇第四季都係一樣
CB又廢左好多 應該好快會走

2:4

Rojo + jones 應該淨係換到evans

1-4
唔撚係掛

一搶到波 個個好似狗咁
前一秒先斷曬氣
隊友一拎波又即刻加速跑靚位

有迪布尼都要俾丁力射fk

Ake

迷so9 : 我情願唔好輸比李城1-4

都唔要2季100分拎英超

呢個留返喺度做間諜

福狗明明最好就係用速度過人
但成日要暴露自己個弱點出黎

馬達都未同化
但sob sir 唔鍾意咁用

唔講以為曼聯班球員係打開籃球未踢過波
好多踢波common sense都無

哥狗算唔算attention seeker

個門框同個靚草皮係

ake
當初巧想要

其實上季我地都係靠十二碼同LIN果唯一一球

笑其他領隊又等於盲撐so9

我曼個form就係36波

12碼

又12碼

又十二碼

又12碼cls

但蘇狗可以輸比精宮3比1
比人㩒屌個種

Mendy

On9 仔

BR套12碼form勁到

Cls後衞

笑撚死

On9

痴撚線後防

3個12m係咪假波

痴線咁撚多十二碼

改名叫12碼城

英超改名做12碼聯賽算啦

所以vdb 同mata擺後備囉

一場三球十二碼？假波confirmed

龍門捉到路未

係鏝班後防on9姐

又有加埋7球
今季咩料

假波

2-5

華Dee大四喜

鏝打假波啦

仲要成日有人戴帽

奧猁華真係唔係講笑

換走咗啦

換出咗啦
tielemans射入

果3球十二碼仲要其實未到好大威脅就FOUL左

豪門既後防全部都係用黎搞笑

我真係唔會笑哥迪奧拿
應該係話有咩資格笑
仲會好想佢教曼

想問下草xxx 呢場係咪假波

仲諗住佢入埋

痢係對手啦

上年係咪鏝猁個場中晒taa手佢都唔吹

話唔係假都無人信啦，下下入到禁區都出招

呢下都有d插插地

假波聯賽

2-4仲要犯埋呢d錯

但無可否認真係犯規喎

奧猁華幫到盡

而家求撚其省中手都有十二碼
點夠玩

唔笑白lin+80m 了

草ching又贏，假波！

正式宣布猁已champ追平我地20冠

假到

3球都抵判喎

第三球其實好撚輕微

班人搞鳩哥狗？cls三個明顯foul輸pen

差ake 就齊曬4個12碼

假波嚟啦

今季好似得馬撚搞得到猁

曼城祝大家中秋 支那國慶快樂

死鏝狗

落咗order入禁區一定要犯規？

個門框白禮頓架

三下十二碼同一個輸法

我無話唔抵判, 係話唔係D咩大威脅既波都犯規

但唔睇好馬撚長線作戰穩定性

哥狗教班球員好鍾意小動作foul左先
鏝前半場一甩 就會拉扯stop人哋快攻

養壞左

但個動作好礙眼，應該屌Mendy點解呢個位置都要咁大動作

迪基亞今季真係要加操救12碼

黎教曼啲球員會激撚死佢

力架短路

比較上嚟白lin龜勁啲添

輸第二球又係呢個位走甩

話時話哥狗鏝有冇試過失5球或以上

佢真係好撚廢

Manchester is joke

閪龍就算啦 對上一次成功救到都4年前

出dean la diu
救12m 幾勁

首先要學返踩實條線

買karl啦

Who？

你要知領隊係sob

鏝打極高位防守根本岩曬李城踢
一被人反擊入box 就要後追
技術速度唔夠就foul

宜家Var 吹死條撚樣

哥狗得返9981呢招

我地救到就CHECK VAR重射架啦

上年救我地兩球都唔踩線

又一場5:2

摩狗唔識教進攻，
哥狗唔識教防守。

應該得番高普同Flick係最識波

仲要krul出晒名跳出晒線救12m

哥狗套form cb要快 用波勁
兩閘要攻守兼備 上落快

拜狗今日先比人炒完

當左李城係榜尾隊d 水魚
痴左線

對精宮本身救到

其實佢個條已經好快
不過李城過頭波仲快

隊隊啲防守都差到不得了
成個market都好似冇好中堅

華dee同奧猁華搵波

真係好慘

真 當vardy 流

曼聯 熱狗 鏝 閪布朗都證明 贏住唔攻等比人逼和/cup
so9肯醒未？

李城呢啲先叫防反
一打番出黎幾大威脅
都唔知我曼反左乜9出黎

點估到可以騎全鏝

你番工逗份高人工又唔會俾人炒都hea做喇
木狗快撚啲手起刀落賣走五六件就啱

高普一開頭防守都唔係勁
但買岩vvd 同 alison
兩閘又生性
再配合全隊迫搶 就好撚勁

哥狗買極 隻左閘同中堅都係笑話黎

鏝班人屌到費托一棟都冇
大佬踢左兩場就屌

反到上季三殺哥狗

係主攻好撚柒啫

今年邊隊阻到猁狗

阿愛李

成隊最勁係打反擊 屈速
但d人唔跑

人地中場一搶到就比兩隻翼同閘超高速無腦鳩推但同時佢地都用腦交波
邊似我曼搶到波都重要扭3-4個再向前交/draw foul

雙翼要突破力強 前鋒要要超強把握力

簡單黎講 要成隊世界級

今年猁都無左統治力啦

P smalling rojo 定清新走到先

Eric Garcia輸一球12m 兩球面前射入
疤狗應該即刻縮

曼上季啲反擊好勁喎 係陣地戰廢 唔識破大巴

鄰居簽埋ruben dias啦

今個星期好多早個幾月仲要踢歐洲賽既球隊都仆哂直咁， 尋晚拜被人炒， 曼城又被人炒

成場基本冇用過兩條邊
去到兩邊就回後繼續佔中
明明啲轉邊已經好靚 可以向前壓一步就出波
但又拖慢回後 同我曼有咩分別 都係企住踢

出親依條友都一定會失波仲夠膽死吊高嚟賣

嗰陣呢度咪又係屌到chong仆街

仲要係自己青訓幼幼，都唔明點解苛刻到咁

邊隊強隊唔係

廢咪要屌 冇乜問題

襯疤狗未縮沙就快手放啦

好撚串

有無人知依個乜水

原來4個後衛 有三個送左十二碼
得ake無送 光頭佬又贏了

冇心想串，但係事實真係咁嘛

青訓都咁苛刻
畀你簽到sancho頭幾場冇貨交應該屌得仲勁

你又啱 打High line defense一定係咁

現今既足球真係好難明

A米好似復甦

VAR改變一切

唔知佢tier幾 但係就算tier1都只係聽住先木狗bid 先算

蘇狗入2球

成個星期唔知睇左d乜

唔代表蘇B 可以賴

木又吹哂雞叫成班英國記者放風，好撚悶

講其他隊失準 又無提過so9....
點解又屈左人地合理化so9教閪波

未操得起喇
遲收咧遲放假遲歸隊
人地中下游一早完放假早早返來操起狀態

José Mourinho on one of his coaching staff getting sent off after the final whistle against Newcastle: "At some clubs, even after the last whistle, it's possible for something important to happen, but for us I knew that after the last whistle it was over." #mulive [@Dan_KP]

好似公正左
但又好似令到比賽無左一種講唔出既感覺同好似無靈魂咁

學體嘢條友話齋，成日吹雞叫班記者幫你放風，成個師奶咁用新聞局sancho表態肉鳩酸，吹風請總監又係扮做下野，垃撚圾

摩狗真係賤種黎

都係嗰句

根本 on9 嘅係寫球例嘅 IFAB

VAR 嘅出現純粹係令到球證冇得夾硬用自己枝雞 mitigate 啲 on9 球例，拎走咗啲以前冇得事後嘈嘅走盞空間

要解決問題始終係要改啲on9 球例

伊巴真心神鋒
36歲玩轉英超
斷完腳39歲再玩轉意甲

準備有埋武肺Buff

依場無伊巴喎
不過隊波架構同Ajax差不多
幾個老將撘一大堆後生

上場入2球麻

對手廢都係一個原因意甲下游野

其實a米主要原因唔係伊巴
佢之前有rebic唔用
用埋件傻閪piatek
伏撚到仆街

Vardy 年年都有 係咪cls

好似跨季十幾場不敗

三十幾越嚟越勁咁

狼隊d葡萄牙人多到

摩daddy補時俾人追平真係傳統風格黎
當年西時間睇果啲西波搞到好多晚訓唔著 熱狗I know this feel

咁柏基迪第一季黎到係好撚神， 之後唔知咩事廢撚到喊

呢幾年仲有件盧卡祖域又係突然好似唔識踢波咁， 痴撚線

根本係國家隊b隊
正選又唔係提子嘅一隻手數得哂

撞著好教練
由波牛變殺手

都好既當幫葡萄牙練兵黎緊歐國盃都真係睇好葡萄牙

連波衫都係

支那葡萄牙隊

渣樹過完蘇超翻黎唔同曬

#mufc have only made one offer to FC Porto for Alex Telles which was refused (€15m). Porto are expecting a new offer #mulive [@_GoncaloLopes]

bid球員就手緊 續冗員份約就大大份

不過佢都黑 我淨係睇上半場
紐個龍打到上曬身咁

又係條柱救左卡數好多次

我地當年都係攻極唔入 到80分鐘都全部人入禁區射龜
到最後一兩分鐘就會俾人K角位斬入去輸頭槌

jovic要搭haller先識踢

過100分不敗奪冠後自信咗

然後就成晚都好嬲好嬲
嬲到on99

禁區越多人 個個都以為個個係人地mark 實出事

木狗啲招數係咁上下啦

Fati同Greenwood 應該係18歲最勁

狼狗大敗

疤終於肯跑

祖狗呢球on9到

狜去完拜成個人橫左超多

證明買人多唔代表有用，木狗又贏

haller出嚟幾分鐘就幫西咸入波

欖球佬真係吹大左，有能力但又係無咩球商，啱哂我曼

祖達太重要，Neto同Prodence加埋先等於一個Jota

jota明明係主力 歐霸靠佢入波

今季賣佢 然後用一樣價錢買18歲前鋒

當你將成個球隊交俾文迪斯嘅時候，就會變成咁

0539

練到拜仁個個bulk撚到

fab：
Alex Telles and Man United found an agreement on personal terms - tonight also on last details and agents commission. #MUFC are in talks with Porto about the fee. Man Utd also have a ‘plan B’.

Re. Sancho: still the same, €120m or nothing. BVB have not received any new bid.

依然係呢幾句
telles 20m要傾幾耐

類似嘅嘢呢2個星期已經唔知睇咗幾多次

又agreement on personal terms
留名睇空炮

Sancho: still the same, €120m or nothing. BVB have not received any new bid.

講撚左兩個幾月

有轉會： 隊波有新氣像 有動力睇波
冇轉會 ：害少個球員

轉會消息已經動搖唔到我

其實係唔係遲開季果幾隊真係狀態麻麻
我曼 同狼鏝 得我地負碌3分

文迪斯：你唔做球員買賣我邊有錢分

十足十啲地產狗咁

車熱1分 鏝0分 so蛇又贏

曼城買左ruben diaz嚕

賓非加出品，第二個冰人姐，洗驚？

睇住ipad 睇netflix都贏
其他人個個落晒場指揮都輸

獌 vs 鏝 vs 轟, 邊隊後防最垃圾?

未影到波衫相就skip 晒啲空炮新聞算啦

打和～～

龜B肯定好撚過軌班中堅

賣啦，P仔都借左咁多年，前季就係唔想再借嚟借去寧願俾摩狗轉做防中都留隊，依家又借

NoAgreement United

30k都要split?

時勢造英雄，加上佢都係勤力專注嘅人
但以李城個深度去到季中佢就chur 盡伊恩拿祖代替唔到佢

其實依家曼郁好需要個咁嘅老將，能力有，leader格，以身作則

淨係諗到朗隊

我諗高普貪祖達可以左右開弓

曾經有一個，大家都無好好珍惜

今年英超d中下遊好惡
咁難踢 我曼都可以唔買人

木狗話肺炎呀，20m都未必肯俾

唔知以為曼 而家係完全0收入

英超隊隊都洗錢買人啦

AC同我哋同期衰落都開始回勇，我哋仲係度on99

So蛇

朗隊能力，地位，經驗都好啱
但佢有無以身作則就......我嚟踢波唔係嚟做gym

迪馬狗 抵撚死

最多借一年加強制下年一定要買
buy option就咪撚借

如果福 既打法傾向vardy 果邊。成就一定高多d,
但仍然四不像，要上腳妹波扮球皇，就黎要等到ddg 上黎先肯放波了

C朗成就高過Vardy
學邊個自己諗

你話哂事咩
列基朗個case，曼聯都唔肯加buy back option
你當人水魚，人哋當返你壽頭

即係佢學緊c朗？

慈善嗰方面係囉

咁咪唔撚借

7

邊個學美斯

學呀朗早期啲上腦踢法
學朗隊後期拎波畀波

又唔學呀朗啲走位tap in
又唔學朗隊啲全場覆蓋

意甲果班窮撚黎

要睇一個月

結果咪搞到陣容好多人，但連後備都唔會放

P仔保送走咗未？
拉素加油

想知教練團喺訓練教咗乜

前面訓練大家自由走位
後面個波喺邊就一齊衝埋去搶

睇咗教練團訓教

VDB 都話訓練果時 傳送 行軍好快
但一落場 成隊慢過龜

咁即係心理問題

訓練強度 問題 訓練 Hea 咪輕鬆踢
落到場對面狼過狗 同你博命 咪好大反差

呢啲地板好印汗

係咪都係勝利11人正選落場
成隊訓練時都費事搏命

MK洗唔洗返去打仗

真
後備 永遠都是得盃賽先有機會 就算正選球員狀態幾差都唔會換

而家踢波唔洗form啦 落到場專注射後衛隻手搏十二碼算啦

係咁燒味博對面迎頂手球椰子走得太前

冇咩分別啦

其實唔覺好大問題
第一，其實兩隊都要面對呢個風險
第二，十二碼都唔一定入
第三，多咗入波，呢個變數其實幾刺激
第四，球例點變都一定會有爭議，越位點睇咪又係一直都有人嘈
第五，博十二碼一向都可以係一個戰術/手段嚟，係睇你接唔接受到

上場白禮頓就擺明入禁區攝位搏12 碼

擺係度仲咩

比爾沙

我想借祖域架，不過應該唔會做

牙梳可唔可以幫我譯幾句英文

Lily仲有無去你到

no no no

佢地傾好而家踢得差少少
咁先會迫到球會買人

其實上年都好快
係呢兩三場特登慢, 傳波傳失
轉會窗一閂就會回復正常
信我

林伯光環咁快燒哂
SoB是無辜的

成隊扮廢等對熱刺姐

你識d 野

正如son 會唔會出唔到丫?
搵鬼信咩

而家ole 同福仔佢地傾好哂
踢得差先有機會迫到上面買人
所以佢地捉緊一鋪價值120m 既棋

防守強度低？

就黎10月啦wo 屌

對住兩隻龜你緊係快

睇咗普巴咁多年都未撚見過佢邊都轉唔到既，再睇蘇b 個樣， 一啲都唔緊張咁

我估成件事得幾個知，迪基亞嗰啲叛徒仲on99左飛右撲， 一定外人黎

椰子回家吧

普巴有武肺buff都唔用

睇完今個星期呢幾場
發覺原來一山還有一山低
冰同隊長都唔係咁差

on76

勁撚到

So9

4:0我曼比狼狗炒番4球就有

明明椰子中肺炎，今場無得教
之前佢指揮就兩連敗

我曼對親狼隊都閪波

七月尾已經講以我曼傳統，吹到噤行100%空炮，不過有手足話做咩要噤心急好彩晨早著番條褲，唔係依兩個月實凍親

咪係 嗰時仲畀人寸話仲有幾個月
宜家呢

搖距控制 又升左lv 椰子

深盤又輸

仲有幾個月就完季啦

鄰居買Ruben Dias.......
我曼幾時先肯買中堅

唔會買啦
so b講到有8個中堅係手

出晒8個

理想: 八大金剛
現實: 四大皆空

又要抽番一個人出黎mark實冰人

依家12碼話個龍要企係條線上
係真係要踩住？定凌空都計？
踩住咪難左捉路？

無咩分別, 佢彈左右是但一邊都係一隻腳做支撐點
只係企後左

以前捉路有機會兩腳離開左地下啱啱開始飛嘛

咁又唔知..

不過DDG 既話唔捉好過捉la
好似fifa 咁淨係捉中間咪算

你睇下oblak俾人屌到

DDG企中間肯定俾人屌戇鳩鳩無反應

其實福啲著衫品味係咪比lin教壞左

撲又比人屌捉唔到路
唔撲又比人屌學短手狗

班人好難服侍

呢套算係咁啦，black bloc手足嚟，唔割

uk 爆得咁勁條女都唔帶口罩

柒頭福

全黑 斯蒙尼幾型

佢隻手拎住都唔帶

撚有防疫意識咩 高普都屌過了

BTW 條女幾正
個身高差+幾CUTE

我覺得呢套幾型

有27個一隊爆哂註冊名額
想買翼同lb 起碼要清4個走先有位
冇人走冇人會黎

唔係掛 中環好多賓賓都咁上下樣

- 今場可能因為早場關係, 有成240個巴打做咗survey
- 蘇sir 連續三場都唔合格, 今場分數比輸水晶宮個場 (2.33)仲要低

- 連續第二場龍門成為man of the match, DDG 亦係唯一連續兩場聯賽都合格嘅正選球員 (另一個係後備vdb)
- AWB 係今場頭號戰犯, 應該冇咩爭議, 唯一一個球員低過3分
- 白lin, 普巴同馬仔3個 連續兩場聯賽都唔合格
- bruno 比我想像中高分, 始終兩球失波佢都幾大責任

- 估唔到拉番average 之後, team performance 竟然貼近合格水平 贏波係心情好D
- 戰果滿意度唔同人對條問題有唔同理解, 所以最後distribution 有D extreme

睇埋佢大頭五官幾好喎

牙冰係咪有死忠推高佢個分

隊波越西，DDG就越勁

利申: 俾咗9分

可以唔注架嘛

禾覺得佢巧似高橋南

完撚左轉會窗啦Ching
岩岩訓醒？

班大帝咁高人工 除左lee grant 仲有邊3個可以唔註

唔該so9想操普巴就聯賽盃出佢
對熱狗出唔fit既普巴
實俾摩佬封死，到時又行行企企

lee grant 人工都高

復賽後成績好ddg就西 今季開季差ddg就神

唔係啦，冇人俾9／10分佢
0分盲反就有一堆

隊波唔西無咁多機會表演

放唔到清新冇計
Lee grant可以袋球員糧做教練野既

條女好gfable

Jones p lin

0分又唔一定盲反既

呢個表現拎0分都幾難唔係

VDB掂左幾腳波就全隊第3高分

唔佢佢搏個角球。

Expectation 既問題
我本身唔識計1+1
今日突然講得出係2
你都唔會咁就俾100分50分我咁

每個人對分數既perception 又會好唔同

Btw發覺牙冰3cb踢左時好似去得盡啲

Draw 到角呀

兩場1分排第17啦。

冇佢 冇角球 冇12碼

冰 今場都有四五分嘅 比上場好左

？

睇normal distribution curve
最extreme 個d 我會classify as 盲反同盲撐

亞美尼亞、阿塞拜疆分別宣布全國進入戰爭狀態 亞國動員所有55歲以下預備役士兵！

MK係咪要返去打仗

究竟plan b is who

Garner逗住型中場？

傻福雙手插袋都唔拖條女 又企到鬼死咁遠
對條女冇愛 過一排好快見到福叫雞玩女既新聞

Fabio

Share salry 啦屌
有人幫手比錢練兵 都仲要strong hold
死木狗仲話自己ibanker

lingard加薪續約

佢同龜根本要調位踢

This should be plan a then

大家有冇留意 前搶逼搶個陣
Bruno會逼龍門 但馬仔就企定定唔郁？

干查奧

下年馬達 lin都完約
兩邊傻撚以後無得嘈了

後衞用波 好似順腳好過逆足

傳曼聯名宿

馬達走硬 lin有機續
到時又嘈lin>mata

盲反？
雖然0分未話值得
但依埸佢一定唔值4.54咁高
3分差唔多囉

唔只係咁
人地閘拎波 馬會走返去check 人地中場 然後人地回cb佢先慢慢去逼
然後人地又可以輕鬆出球
佢根本要check 個cb 逼人向前

同埋我獌啲逼搶唔會埋身 冇urgency既

真

因為咁本無默契去逼
各有各做
呢d真係教練問題

二百幾個巴打投出黎嘅，你同佢地講囉
我自己都冇份投tim
你話唔值，大把人覺得值

仲有，你自己都話佢唔係0分，咁投0分個d唔係盲反係咩

抵死啦 支持港區黨安法
奶共 亞美尼亞 快d滅國

英冠打得幾好

珍 Both lan

Manchester United have begun talks with N'Golo Kante's advisors as they look to secure a surprise deal, reports the Mirror.

好似就咁走埋去 比唔到逼人既感覺 當然一場波總有將球做得好 但整體唔得淨係馬同福 都唔得啦 綠木仲肯逼 上場波白禮頓逼得好 已經唔用李斯特城仲例子

冇話盲唔盲反既 評分就係咁 有d人覺得777滿分啦

隊波講逼波完全踢街場咁
踢咁耐都唔知係想一齊逼定點
要逼其實一定要一齊逼埋去先做到
唔係針對馬 但佢次次見到bruno都唔會走去一齊逼
係教練問題定真係無夾過想逼就逼咁呢
姐係摩佬都會高位防守企位上都有針對 雖然佢呢套唔work但叫做有樣野叫做緊
相反想問sob 睇左咁多場個後防d企位都出曬事
點解可以1d進步都無
今年隊隊都好強踢到佢地應有既水準出黎 上場就話-6拎到3分姐...之後都唔知點搞🙈

每個人心目中值唔值都唔同嘅
Whoscored畀佢7.1畀龜6.3

個8分係我比嘅，佢今場係打得好喎

所以摩狗咁憎馬同妹
佢兩個防守係唔會出力爆去追
福就睇心情
般奴再係咁遲早唔跑 跑咗半季得返半血依家

我都係好似畀6分

祈求天父做90分鐘好人

我幾鬆手，除咗比3分AWB同4分Bruno

外國吹到簽迪比利同烏迪迪

就算綠木都唔係全速埋去逼

冇夾過咁囉 一係兩個追一個 都個冇人追 一係唔知要追邊個咁

邊個迪比利？

同時穩定地有一班人俾零分

咁個d 咪盲撐囉
我都好想知個d 人除咗盲反之外點justify自己俾0分

兩場0分排第20啦

其實佢算醒左 下下解圍唔做多餘野
係有一下菇寒傳個地波俾人再攻過

文員部果個

廢囉

唔識tick波個個？

烏迪迪 換jones la

文員部多兩名猛將

評緊表現
唔係評緊實力

咪係....

如果777派錢果日有民調係咪唔可以比0分？

我盲反777，佢俾一球我都會俾0分

咁係咁主觀架啦
你可以計埋飛走extreme value既mean 然後就知咩事

但我又有個問題
一個唔身廢既 發揮到100%水準
咁suppose 都係廢 咁應該俾3分5分定10分

又唔好咁講 0分佢係理智既表現

D錢 香港人 回水好合理
點解要比credit 政府？

評派錢呢個政策同評佢作為特首係兩回事
不過你可以照畀0 覺得佢派錢民樣野係做得好撚差

政府:我用我既本事收啲錢返黎 點解要回水

支持佢派錢 不過都係0分

咁比SO9 awb比0分係唔係盲反?

如果Lingard 3G 3A 帶領球隊大炒猁狗6比0, 你會唔會因為佢suppose 係垃圾而俾3分?
個場表現如何, 根本唔關佢本身廢定勁事

球員表現應該逐場計，唔應該因為佢上一場嘅犯錯影響今場嘅評分

反而本身廢 但突然有場入幾球 應該會俾好高分

justify 到咪得
蘇sir awb 今場都明顯有重大失誤, 我唔覺得值0分, 但有人俾都唔出奇
白lin 今場有咩做錯? 錯到值得俾0分?

btw 盲唔盲反只係我個人感覺
整survey 個陣我都會照放落result, 唔會自己剔走D record

冰人呢場不過不失啦

人就係會有先入為主
好似我好憎麥佳亞
佢今場入左波我都唔會比高分佢

照樣0分
點解讀就係睇大家了

做得民調預咗有人亂嚟, 柒婆都有人話滿意啦

拉勻返條數都算正路

Lazio could make a move for two Manchester United midfielders - 32-year-old Spaniard Juan Mata and Brazilian Andreas Pereira, 24.

(Sun)

都唔明普巴個撚屌做乜𨳊，上年復出後已經踢到無影，又有on9手球，今年個人就越嚟越重，行步路都慢過人，電視直播最大舊最慢個個就一定係佢，樣都唔使睇。

咁既身價無入球無助功無防守， cls

p.s有無巴打幫手擋住，我走先

Not og?

唔合格已經唔正路

放P算啦，Mata仲有用架

Exclude extreme value la
個時考physics
全班都合格得我拎幾分
呀sir突登做左兩個mean
一個計我一個唔計我

你迷佢先俾5 6分
點拉到合格

左閘第三個option係邊個，以我曼買人手法分分鐘又係葡超執Benfica個Grimaldo
不過個人都係比較想要Telles

最後幾年 畀人地走好過啦

烏克蘭仔

MATA 如果可以打半季先走最好
上半季杯賽/歐聯對較弱隊機會多D
下半季SO9都九成九勝利11人

有人迷佢比8分 (其實點justify都唔會有8分)
有人反佢比0分

overall出黎咪好合理, 無問題

夠J到轉會窗完

有幾多plan都冇用 都係一個一個傾 然後壓人一半假 再妹

簽到都j唔落，進攻基本上鳩踢

Why from London?

傾完Kante就過去

office 係london

我覺得P 雖然唔勁,起碼有火有拼勁,
曼而家好少呢種人

Smalling, Rojo and Jones could all go. Romero doesn't want to be 3rd choice. Dalot has barely had a look in. Lingard is a more sensitive situation with Solskjaer still hoping he can turn it around #mufc #mujournal

你放個u23上一隊踢英超都可以好有火

turn it around

聽講國米個Young幾勁 左右閘都得
上年幾多助攻

機會係自己把握
借完拎返嚟至後5x場波交到幾多功課有眼你睇
帶唔郁隊波就係帶唔郁

#mufc continue to prioritise the signing of a right winger and their top target remains Jadon Sancho. Despite Borussia Dortmund being adamant Sancho is going nowhere, United’s interest is still alive. #udlatest [@David_Ornstein]

Brighton and Leeds United are keen to sign Daniel James on loan. The expectation is #mufc will decide to keep him for now and the player is determined to fight for his place. #udlatest [@David_Ornstein]

Manchester United are still trying for the signing of Alex Telles. Solskjaer wants more quality from full back in the final third. #MUFC [@MrTomMcDermott]

買唔到翼只能夠博佢長期拉邊

由sancho > 爛牙 > bale > 依家要博lingard 拉邊重生

仲有個黑人中鋒，上場又入波

福?綠木?占士?

初初有火咪眼前一亮，耐左就好似福咁

Manchester United have begun talks with N'Golo Kante's advisors as they look to secure a surprise deal, reports the Mirror.

Chelsea are open to selling the Frenchman but Kante will need to take a significant wage cut to secure a move to Old Trafford.

Mirror

打劫雲達沙

注定係意甲球王

木狗屋企都係London，上次搞個間只係渡假同黎做野先住

睇完列斯聯啲波，我開始信係教練團發揮唔到球員

睇完werner呢幾場既表現
就覺得辛祖黎到都唔會幫到曼好多

兩個唔同類型既攻擊球員 點比較

咁唔比較下Havertz
擺佢係個正常啲既位就有表現

唔差wo，頭兩場得佢跑，岩岩呢場又中眉

係叫佢落底回返出黎比契仔射波太好笑姐

同埋有樣野好緊要，就係佢會不斷係前場逼，龍門生波都會埋去逼，你睇下前面個三隻懶鳩

werner一向都敗家

不過無人拉邊/走位/入攝/搶點嘅話, sancho都係幫唔到好多

求其執件neres, sarr, buendia都係一樣, 反正遲早同化

Sancho係右翼Playmaker
要拎住個波突破再交出嚟

Werner係等支援 空位爆

即係福

做吉祥物

比個杜沙特黎咪借占士囉

其實個踢法真係似
不過球商高好多，唔會做9野
但係主動突破都係無乜咖喇

Lamptey

我都覺得係夏維斯先好比較， 兩個都係前場hold 波策動最後一傳既人。

只可以講夏維斯賣到成9千萬黎到係好波既， 但唔會有好大既衝擊， 始終車仔加陣最大問題係後防多過進攻， 基本上車仔唔失波進攻係自動波唔係點驚攻唔入。

反而曼係全隊都可以廢， 真係11個換撚哂都無所謂， 買到辛祖都冇撚用， 其他人都係企住踢。

Ayling我ok

三月好唔好

Sancho高Werner起碼一班
不過都係買到先算

Ben White / Dunk / Trossard ok

呢個幾好

東方同獌真係好似
無戰術 靠球員質素only

拉車兩場兩球

聯賽盃

辛組唔多掂

好撚憎妹祖

仲未嬲完佢miss 12m?

De Gea: "Right now I feel probably the best I've felt in my career. I feel very, very well, very confident, very positive and that's very important for me"

有自信係好

有乜用？
matic poba bruno/ fred mctom vdb兩套中場已經無位畀佢踢中間
兩翼又係無位畀佢
trash/dj + greenwood/lingard

呢單永不原諒啦

暗示我曼掉咗成億落條後防咪又係一撚樣
後防廢先會覺得閪龍勁
dean應該好想有人借走佢

證明Dean仔冇阻住DDG成長

你拎東方黎同我曼比，會唔會睇低左東方呀

睇完頭2場你肯定敢同時出特廢同湯

主要係想講踢開德甲既黎到英超對住班又高又快既後衛要適應一排

聯賽盃足腫盃呢啲點都會出下後備
到後期so9心雄4線都想要就另計

想知畜力有無form

尋晚西咸踢得好好

哥狗而家有無後悔無買龜隊

上季已經係咁啦
般啱啱黎有幾場贏緊波都想逼多陣
係得dj一個好小小
雖然都係後知後覺
但係都肯全速逼下
馬福都係慢慢黎多

其實而家成隊得般一個有意識做逼搶
其他都懶懶閒

椰子有form 是無辜的

光蛇有套雞胸form

買左先後悔

而家比佢 一換一 艾基就夠

咁咪豬五球

有無諗過人地肯唔肯黎踢西波先
白禮頓同列斯聯個踢法隨時開心好多

0:37 綠木入個球正正就係馬福逼出黎
我曼逼搶戰術廢, 唔識成隊逼, 呢個肯定係蘇sir 責任
但我唔覺馬福綠懶

簽埋 中場夠自己一隊未

最後嗰句,屌你老味啦SoB

仲有占屎

多上年蝕47M
預計今年蝕70-75M
加埋岩岩好120M

麥龜勁過哂班蛋散中堅啦，仲有附送打狗功能

Lazio are working to sign Andreas Pereira on loan with an option to buy for €15m. There is still distance between Lazio’s offer and Pereira’s requests. Lazio also need to sell Felipe Caicedo to make room in their squad #mulive [@SkySport]

15m

福馬唔懶？
定係我睇慣鏝痢啲逼搶

前面幾個迫搶唔覺有問題
係中場Follow Up去迫好遲先起動
永遠逼搶會慢半拍咁
感覺好似肯定個波會去個個球員到先去迫
唔知驚迫錯人失位定點

15m差唔多啦

買艾華頓啦
又係右翼

球員問題係有, 但教練團都好撚大問題
一場波可以瘋狂漏mark, 2個人釘對面一個人,
呢d位你即場屌醒都屌醒到啦, 點會可能係咁重複錯

Av堅> so9

一場起碼有5次 bruno主動逼對方龍門
之後舉手叫福馬幫手逼
我地係咪睇緊同一隊波

叫堅蛇過檔
跟住又拖晒成隊堅家軍走

掂啦

仲要16萬週薪放係到

半季都蝕 47m 今季蝕70-75m可能預少左添

難得有自信 仲識屌鬼 撐下先

Attacking 3rd pressure per 90
Martial - 7.81
Bruno - 5.83

Firmino - 9.94
Aguero - 8.39

已經睇住部IPAD無理由睇唔到

AV堅又贏楊手足

甸軒effect

光蛇

所以我覺得係戰術有問題, 逼搶唔係剩係睇意識同勤力, 而係要有成個plan, 成team 一齊壓上, 一齊左右前後移動先有效

再高級D 係針對對面其中一個球員做trigger, 條友一掂波就press (好似對面press awb 咁), 仲有set up trap 個D, 引對面傳去死位

DDG打番起=條後防閪番

*BREAKING NEWS*

Manchester City have signed Benfica defender Ruben Dias for a fee of €68m (£61.9m), with Nicolas Otamendi joining the Portuguese club in a separate deal for €15m (£13.7m).

未FC
不過真的話咁又幾抵
我地嗰啲送都冇人要

新白Lin要50m

要奧達文迪都唔要龜

唔知關後防閪事, 定係關dean 坐後備事

咪又係贏李恆匯
堅蛇場場企晒場邊但作用同蘇蛇睇ipad根本冇分別

benfica official咗

扣返條數 48m就買到中堅新星

賣舊白Lin 睇下人地有冇興趣要？

Manchester United may well make a bid for Jadon Sancho this week but it won’t be anywhere near Borussia Dortmund’s £108m asking price and won’t be anywhere near £90m up front

[sky]

periera->lazio ok了

馬福係一段段
般係逼足全場

得啦得啦,唔Bid咪算囉好撚煩呀

15m , option to buy?

Breaking: Lazio are very close to sign Andreas Pereira. Pereira is on his way: a loan deal with an option to buy. #udlatest [@DiMarzio]

loan-option to buy

牙甸一返嚟就有正面效果

好似仲係細恩點名要

真係絕世閪老細
純粹睇關係出人

細恩識波

'Van Gaal is one of the worst coaches I've worked with' - Rafael says ex-Man Utd boss didn't give him a chance

14條仆街走撚到未？

希望唔好學細緊

月台仔，木狗係咪又同d media放緊風會落bid 撚下我地

LB plab b 咪阿積士嗰個 txxxxxxxx

想要就obligation to buy啦
下年又番嚟啦

Sancho??
一早講左木狗覺得到最尾多狗會減價
實會落多個last bid

同兩個月前d 風咪一9樣

#mufc believe Jadon Sancho’s £108m price tag is ‘unrealistic’ during the financial uncertainty caused by the pandemic but are willing to agree a structured deal that would include a series of performance-related bonuses. #udlatest [ESPN]

木狗憑咩覺得人地會無啦啦肯受你呢個offer

細恩不如過嚟 親身教p

咁清人而家最大機會有邊幾個清到？
15, 細緊，anymore?

快手要埋smalling rojo jones

清新 rojo

蘇狗: 白lin冇問題，係結構性錯誤

我估係Mykolenko
Scout左成年

Yes 係呢件

摩Daddy Netflix 套訪問片係咪因為簽左保密協議
提都無提過曼

邊個黎

般尼如果高價賣走達高斯基又搵唔切替補
會考慮借宗師

Google 人

熱狗紀錄片講我曼做乜鳩

烏克蘭 幻幻

全部都係借

D人廢到要驗左貨先買

ok啦，你想幾多呀？

閘位幻幻已經中過Dalot 伏

羅拔臣咪又係

條友成日活喺自己世界，真係睇唔到多仔唔賣有咩損失

係摩daddy自己 唔係Amazon係Netflix呀
有提波圖有軌有賤種 有輕輕播熱狗 就係無曼

大隻過白lin好多啦

仲有支國米蘭

又到價先放

羅拔臣踢開英超唔算GOOGLE人啦

史長老個女正撚到

Daddy唔想講曼壞話？

呢件高汁過dalot

有幾unrealistic

熱狗個套無官方中文

搞到想睇下都唔得

I banker

點會 佢琴日先串鳩曼同普巴

冇車二添

串普咩？

圖呢

🚨 Andreas Pereira is expected to arrive in Rome in the next few hours to have his medical for Lazio. #udlatest [CdS via @Sport_Witness]

E單最後會唔會好似kai果單咁
英媒報細，德媒報大
睇下信邊個

木狗所有Offer都係Offer that cannot reject
唔出offer咪唔會俾人reject

Ok
但同鏝痢2位比

Jose: "One example, one that maybe cost us playing Champions League, you see the Dier-Pogba penalty last season and you see Pogba yesterday in the United box, you understand what I say."

廢到不值一提

Manchester United have an agreement in principle with Sancho's representatives over wages and agent fees but have made little progress in talking down Dortmund's €120 million asking price.

BVB would prefer the bulk of the fee up front and have concerns about add-ons particularly those relating to participation in the Champions League -- after United missed out on a place in the competition altogether 3 times since 2013.

[@AlexShawESPN]

廢佬咁多冠
曼無冠 講黎影衰自己

同一個月前有咩分別

after United missed out on a place in the competition altogether 3 times since 2013.

goodbye and thankyou Andreas
希望去到拉素好好發展

怪怪地

咁多隊佢最失敗都係曼
又無聯賽又無歐聯

有霸氣盃

夾計逼多仔做野？
一陣同多反埋面我就笑了

多狗都睇你唔起

葡超除左卡華奴同功夫大師
仲有無出過勁中堅

I don’t understand

可能係熱仲失敗呢

佢又話曼二季拎亞係佢最大成就

摩一3冠呀

luiz好似都係benfica
算唔算勁就唔講啦

傻閪方迪歐國盃個年算係咁
雖然都係比比carry

🗞 #mufc are preparing a last-gasp bid to prise Jadon Sancho from Borussia Dortmund this week. They are expected to offer around £65m plus achievable add-ons up to £90m. #udlatest [Mail]

收手啦

救命 真係好撚肉酸

Mail就算啦

好似barbie

侮辱緊多仔 sancho 同曼迷

唔係75咩
又少咗呀

當人傻仔

點會呀 佢話佢摩二攞第二係最大成就

真係屌你老母
俾108係咪好撚難

Lazio are very close to securing the services of Andreas Pereira.

[@DiMarzio]

啲bid亂到on9
開頭話出左60m+60m add on >90+18m(月台仔話）>原來一直冇落bid> 75+15》又返轉頭65+35

到最後50+40都唔出奇

我諗應該係曼聯唔比出街啦
我睇完都打個凸，完全提都無提到我曼

反正個個報紙佬都係9up

而家買sancho好似嫁女咁

條女ok 但禮金唔夠唔ok

日日同未來外父講數 希望收順啲

通常唧係感覺到危機，同真係信心有動搖先會咁講

利伸：大學修傳心科

屌

格狗木狗又唔撚係買

但又係咁做show放風話會bid

岩岩班球迷已經開始轉移視線 屌so9

格狗木狗又搞d小動作搞到spin返去佢地自己到

真係弱撚智架喎

Thanks

1+89 add on 算啦

暗示條後防係佢加盟而來最廢

聯賽輪換keeper就正

木狗真係好肉酸
師奶買餸咁撚樣

個問題Trashford冇咁嘅本事學到C朗呀嘛

似會落bid 買 不過比幾錢就唔知主動申請燒屋得木狗一個

如果蘇b好似達蛇咁夠薑就好
人地真係夠膽雪
蘇b無論堆正選踢成點都係勝利11人

你估木狗做唔出咩

係美斯學連加特

已經唔想理任何轉會news
睇見就覺得煩

買唔到dsilva買廢p都差唔多姐

最後一個星期睇佢扮簽人扮到幾耐

same

就算而家即刻買到sancho 喇
都無撚哂引
何況仲鳩吹緊既階段

🔴 Manchester United prépare une offre de 100M€ + 27 M€ de bonus pour Jadon #Sancho. (@MailSport) #Mercato #MUFC

報紙佬真係好做

利申：8月尾已經想呢隊波執柒左佢算 撐左16年都係咁話

明知買唔到仲睇嚟做乜

你問格狗木狗點解仲要撚獌迷

清埋p 屎波差不多有30m

快𨶙啲啦

老實講
之前話買到送波衫
唔係話想燈，我自己都真係好想送到出去
因為右翼呢個位，呢個sancho 真係好撚適合

球會咁樣運作
作為球迷真係好撚無引

佢哋仆街死全家算啦

啲錢咪又係落格狗袋

仲有係到講到make a final bid

屌你老味 明明從來都無落過bid

呢個有趣 仲比多過120m

p 唔是借咩

無用

管理層固然柒

但球員都係一樣

費sir走左後成隊波都無form

成班大帝高薪廢柴

年年都係全英超跑動最少既球隊

D走位又後場柒到前場

執撚柒佢就岩

你老味
唔夠錢早講啦
眾籌2個月
差額淨係香港㻴迷都夠俾啦

話說唔係話27號有示威咖咩？

眾籌完落格狗袋就好笑

後費sir年代呢7年好似得伊巴同般奴對得住份人工/轉會費

Manchester United have made contact with France midfielder N'Golo Kante's advisers about a move from Chelsea, but any deal is dependent on the 29-year-old taking a big cut on his £300,000-a-week wages. (Mirror)

Manchester United are also preparing a final £90m bid to sign England midfielder Jadon Sancho, 20, from Borussia Dortmund this week having missed out on Gareth Bale and Jack Grealish.(Mail)

呢個真 我覺得直頭玩到般奴同普巴輪流出
綠木可以換馬 換福 邊個態仲差 就換邊個
老實講綠木要佢打全場好似仲窄窄地

C u on Jan 2021

Kante跌咗watt都應該夠殺逗住般奴同普巴

轟會唔會放啊 最近係咁打正選喎

賣完就有錢買rice了

仲有Jones同Rojo，如果有人肯接嘅話

曼個個遊行最後係咪無遊到

幫轟換血

唔係又lockdown咩

無不反, 唔遊了

Bid bid bid bid bid 木狗早抖

Bid bid bid bid bid 木狗老母性感很多人call

靴

木狗老母 很多人call

咁如果唔係好貴 就點都值嘅
話哂頂級防中
不過如果唔貴 軌都情願放俾國米
不過Mail 9up報就算啦

法國幫

買埋Saliba丫笨

巴塞放Todibo，fm好勁但現實唔知勁唔勁

無啦啦點解踢唔番lockdown 前同lockdown 後頭段嗰啲波？

會唔會係我地既馬基尼尼

熱狗就簽到skr

唔通木狗想last day一字排開

曼迷一字排開逐個屌柒佢？

講個笑話：木狗買人

買到都唔撚好送呀，唔撚好益格狗呀

真
捐612都咪送

得返一個星期買人

一早完左啦

真係信會買人==

曼迷好似睇緊狼來了
木狗：辛來了 辛來了
睇左60日都麻目晒

蘇狗只係一個nice guy
啲 man management 好閪
用人唯親

So9有問題就梗
但Awb隔離完好似1x號先開始操番
Pogba 中肺炎個排日日都休息 無運動過
熱身賽先打得一場 應該全英超最少？
季前操練完全唔夠
成班人都谷唔起

Awb衰係企位、防守意識同進攻
一直都無好過
佢復賽之後西到呢家

打白禮頓之前AWB無失位得咁誇張，成team人為左彌補白Lin嘅問題而令到隊波出現更多問題。

講真pogba擺明中完肺炎未操起
連續兩場踢到屎咁
好心放下佢係後備先啦
用人都唔係靠狀態
好似打機咁邊個數值高就正選

連迪路夫——曼聯的天選之人？

就在曼聯和數位優秀前鋒緋聞不斷的時候，一名後衛卻成為了曼聯的夏季首簽。

近日，曼聯官方宣布與賓菲加已經就連迪路夫的轉會達成一致。連迪路夫的轉會費為3500萬歐元加 1000 萬浮動獎金條款，球員體檢將在下周完成。
起初，外界認為紅魔為了解決防守難題，會在今年一月簽下連迪路夫，但是賓菲加為了贏得本賽季的葡超聯賽和葡萄牙杯，直到賽季結束後才答應放走連迪路夫。

關於連迪路夫這個球員

連迪路夫出生於1994年7月17日，還不滿23歲的他身高1米87，出色的身體條件是他能夠僅僅為本菲卡踢了三年就跳到曼聯的最大優點。
三年裡，代表賓菲加出戰72場比賽，隨隊拿到過葡超3連冠，2次葡萄牙杯冠軍，1次葡萄牙聯賽杯冠軍，1 次葡萄牙超級杯冠軍。
在賓菲加，連迪路夫被稱為「冰人」，因為他有著充足的自信和冷靜的頭腦。面對壓力，連迪路夫往往非常鎮靜，這也是賓菲加在上賽季奪冠的重要因素。
伊巴謙莫域：「他的能力配得上在曼聯踢球嗎？我認為他的能力足以在大球隊中立足。」
前瑞典主帥拉拿格碧克：「我認為連迪路夫能夠成為世界級球星。我非常欣賞他的比賽態度，他擁有優異的速度，在場上的表現高效而且對比賽有很好的理解。他的未來一片光明。」
連迪路夫的技術特點

1. 出色的傳球能力
連迪路夫很喜歡傳球，相對於摩連奴，他更貼近於哥迪奧拿理想中的後衛，上賽季他在賓菲加完成了1935次傳球，其中成功傳遞1746次，傳球成功率高達90%，在葡超賽季總傳球數排名第三。
值得一提的是，連迪路夫每場62次傳球中只有3腳長傳，這說明他很喜歡把球控在腳下。但他的傳球普遍求穩，創造力不足，相比曉姆斯這個級別的天才傳球手相差較遠。換句話說，連迪路夫會減少曼聯後場傳球失誤，但對於中後場傳球運轉的作用不是舉足輕重的。
連迪路夫的雙腳均衡，都可以做出漂亮的傳球，這一點對於目前的曼聯而言非常重要，曼聯隊內需要這樣一位出球中衛，就不再需要白蘭特客串踢中衛了，但是白蘭特有著多面手的特點，依然可以在曼聯立足。

2. 強大的對抗能力
盡管連迪路夫的出球很不錯，但摩連奴不是哥迪奧拿，曼聯也不是靠絕對傳控存活的球隊。擅長打造鋼鐵防線的摩帥不會因為一個中衛出球好，就砸3500萬歐元買他。泰利＆卡華路＆卡希爾、森美爾＆馬特拉斯、比比＆華拉尼，摩帥提拔和培養的諸多中衛已經是很好的例子。
登陸葡超3年就跳到曼聯，極強的身體和出色的防守才是連迪路夫最大的優勢。他是一名現代中衛，但防守風格很老派，作風極其硬朗。整體感覺更像維迪而非里奧費迪南，是一位讓人感到踏實靠譜的中衛——這在高球和對抗極多的英超是很重要的。

3. 鏟截能力有所欠缺
當然，連迪路夫也有一定的缺陷。
作為後衛，他並不喜歡也不擅長鏟斷，他在上賽季所有33場聯賽比賽之中僅有36次鏟球，場均成功鏟斷只有 0.5 次，相比之下，拜利有 1.87 次，羅霍有 1.14 次，瓊斯有 1.42 次。要知道在英超這種支持高強度對抗的聯賽中，強硬的鏟搶是不可或缺的。
另外，連迪路夫轉身有些慢，速度一般，位置感也有些欠缺，會出現漏人、跟丟人的情況。
不過他還年輕， 還有大把時間，夠硬朗、傳球好，能頂住壓力，那就不怕，有缺點可以改善，可以在球隊戰術體系內融合，互相彌補。

咁都得

反而想睇luke梳 ex

強大對抗能力 出色傳波能力 係咪講緊反話

講白lin誇得劑
成隊係補左邊個問題多過白lin問題

咁都可以賴白Lin

就黎前面進攻跌watt都係因為要回防執白lin屎

反冰不遺餘力

Awb不嬲成日輕出失位
不過之前fit嗰陣會自己追返
而家就係咁散步回防

🗞 A bid for Jadon Sancho may well be made this week by #mufc but the understanding is it won’t be anywhere near Borussia Dortmund’s £108m asking price and won’t be anywhere near £90m up front. #udlatest [Sky]

全世界都知木狗將會出個比多仔reject既offer木狗仲扮乜鳩有心買辛祖

佢不嬲有料到，尤其教進攻方面

awb 執白lin 屎
白lin執龜屎
龜執左閘屎
到頭黎係左路問題

例如？

第二點

同龜對調會好啲
龜根本就唔岩打左中堅
補左路問題比白lin去夾
佢留番係中間好好多

有冇手足想好似狙擊TVB D 廣告商 咁狙擊 曼聯D SPONSOR
斷佢米路

等佢唔可以UNUN腳 唔買人

已經有

原來已經有

［球員消息］拉素借用皮里拉條款曝光

據多間歐洲及巴西傳媒報導，意甲拉素接近以借用形式簽下曼聯巴西中場皮里拉（Andreas Pereira），為期一年。

消息指合約將設有「買斷價」，拉素方面可於借用合約完結前以2700萬歐元正式簽入皮里拉；
若球員將來被拉素出售，曼聯可得到轉會費中的10%分紅。

現年24歲的皮里拉2011年從PSV燕豪芬加盟曼聯青年軍，一直被視為明日之星；
2014年獲提拔上一隊後未有太多上陣機會，16/17及17/18球季分別借用到西甲的格拉納達及華倫西亞，兩個球季合共上陣66場，並取得6個入球演出不俗，及後結束租借生涯回歸曼聯，至今合共為曼聯一隊上陣75場比賽，並且入4球。

一直有留意皮里拉之前兩季喺西甲嘅表現，絕對係踢得非常唔錯，所以小弟一直唔認為佢係欠缺質素嘅球員，只係覺得英超唔適合佢發揮自己，其實佢個情況有啲似幾季前從祖雲達斯轉會屈福特嘅阿根廷中場Roberto Pereyra，同樣曾經喺其他聯賽展示過自己嘅實力，但嚟到英超就因為自己嘅強項同踢法唔適應英超咁高速率同高強度嘅比賽節奏，慢慢變成一個平庸嘅工兵球員。

小弟相信意甲相對會更加適合皮里拉發展，希望呢單「三贏」嘅轉會最後唔會胎死腹中啦。

fab話90+18m係unofficial offer
可能係打電話問下接唔接受到咁上下

咁點解AWB下下都要收入中間？
一定係教練叫架啦
咁點解教練要個右閘當中堅咁收到咁中？

睇返Rio講，係龜完全無last man defense意識，搞到白lin要幫手補位

所以咪根本個左路問題搞到awb補白lin 補龜補左閘

咁即係多唔制啦

故事最後真係狼來了

冰都係右好過左
反而龜就踢開左邊
而家問題係中場防守力唔夠
之前連勝進攻run得順keep到控球對手少機會，中後防得閒殺下波就夠
而家前場唔走位容易失控球，中場反搶遮線掃波都唔掂
基本上對手由後場猜幾腳就破到我地中前場迫搶遮線，直接入final third面對中堅
Ole一味諗住推晒兩閘中堅中場上去但係幫唔到進攻不特止仲搞到後場好多空位exposed
對水晶宮得2個人cover成個後場闊度，有時仲要得冰一個
加上唔知係攰定點
成隊進攻防守都唔願郁咁，呢樣先最大問題

除左奠那欺第一季轉會, 係咪今次最柒轉會窗

前幾日有手足講 Winning 裝 patch

我裝完後係咁

佢不嬲都收咁入

失左位之後熱血飛剷刷數據

Welcome Sancho

唔錯最衰佢啲人樣真係太柒雖然雙修，但同朋友連機都係fifa

ML 買咗

FIFA Greenwood.jpg

P仔都賣到27m + sell on
唔反木了

中文source勿認真

拉素方面可於借用合約完結前以2700萬歐元正式簽入皮里拉

大家準備7點未

算吧啦

唔知上文
但似係講球證偏幫曼
上年吹咗Dier Foul Pogba 12碼
我地對白禮頓Pogba有球差唔多嘅碰撞
本身吹咗12碼俾白禮頓
但VAR推翻咗

左閘都係收到好入

宣佈唔追都係update

曼聯宣佈與賓菲加達成轉會費協議，即將簽下瑞典後衛連迪路夫，價格大約是3500萬歐元（3070萬英鎊），另有1000萬歐的條款浮動。對這筆交易，連迪路夫的國家隊隊友、新特蘭中場拿臣稱，曼聯買下了一個出色的後衛。
連迪路夫今年只有22歲，但已經是球會和國家隊的重要成員，他綽號「冰人」（Iceman），拿臣稱，這是一個冷靜和成熟度遠超年齡的球員。「在球會和國家隊，他一下子闖入人們的視線，而且表現非常好，」拿臣說，「無論什麼時候我和他一起踢球，他都給我留下了深刻的印象。」

上場係ok
不過我更鍾意拜利熱血防守

吓 pes樣好過fifa喎

咁關咩白lin事 佢自己行入去mark白lin姐

明明FIFA出名唔識整人樣

但Greenwood真係離譜

印象中
對面係SHAW個邊落底
龜會特登企前柱 唔會捉人
白LIN就要補佢個位
跟住AWB再補
對面翼OR閘就無人MARK
對位應該係greenwood要MARK番
我估應該係留前打反擊特登唔回防
對面係AWB呢邊落底一樣
福仔都會留前
你要左右翼留到咁前打反擊都預左無人補個個位
大家鬥搏姐
但係中後場狀態一唔好防唔到就PK

有冇dllm獌狗 單車圖 原圖

隊波淨係識左路攻
對家一個大轉邊已經打穿哂曼

但pes個質感好撚核突

係比人打穿哂 但其實右路AWB都有攻上去出波

唔係講靜態個陣
落場啲重播，個球員只有開口合口兩個表情，一開口成隻喪屍咁喎

講到依加 pandemic根本鳩up
黎梗要踢波就要買人要洗錢啦
唔想洗錢咪quit囉

個咀真係無問題？

所以咪將個問題放到大一大囉
一失波責任去曬白lin到
同埋龜都唔係打呢啲波
佢優勢係高空波殺曬
叫佢mark人地面波佢都轉唔切身一cup就過

無整真樣姐

就快又可以Welcome sancho了

想知最後清到咩人多啲
Lin又冇哂消息

Welcome Jadon

Sancho

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Omari Forson (16) scored his first 2 goals in the U18 Premier League over the weekend.

A tricky right winger, Forson led a 5-1 drubbing of Burnley.

3 starts for the U18s - all wins. Impact.

Who need sancho

Breakingg 最強之人Lingard留隊

最後咪1個都清唔到

新朗隊

總之隊波防傳中真係幾差
只要對面出到波就有危險
上季尾打車仔都輸兩球傳中波
到依家都係無改善過

Here we go

助攻1001

弱隊出鋼門

弱隊出鋼門(柱)

Sancho已經係我地既人

Thx

公道啲，門楣都有幫手

弱隊出鋼門(框)

呢個source靠唔靠得住？

車仔閪維水昌官白禮頓都係輸呢啲波
教練團盲撚左
同埋龜冇必要一早企係左閘附近
對家見到你企係到都會同你傳中博啦

賣世一防中換Rice係咩玩法 雖然我覺得Rice都唔差嘅

大佬勝利十一人踢得咁密場場踢乜都chur爆啦

其實應該搶吓佢replace白Lin

曼報15m telles rejected
果然球壇天才木狗

強大對抗能力

羅霍

仲世一防中 今年2016

仲有邊個勁過佢? 卡斯美路?

過兩日白禮頓有仇報仇
希望唔好輸得咁肉酸

飛機杯放棄啦 賽程好撚密

蘇蛇一定正選出擊
我估今次應該淨係換dean同b仔就當換咗

咪啦

佢法國都是鐵打 防中 正選 是車仔要佢做BTB 林伯果角色 先兩頭唔對岸

成條中場線應該會換

今晚達sir阻到猁就爽

應該咁講佢又未至於純防中完全唔殺上去, 不過唔係sarri ball同林伯依家要求佢做咁多進攻囉

減一半人工先得，原來佢都𢭃緊300k

助攻

應該同上場對英冠一樣

咁佢球底係比較粗糙啲，入到禁區好難做到啲細緻位